（突發）我腳指甲甩左出黎呀！！！！！

依家好撚痛呀！！！！！

點算

屌你老母

好爽

你之前有無手足口病過

咁睇法又唔係好痛咋喎
之前見人地成塊甩出黎

偷圖撚

咁甩係唔痛架喎

我細細個個陣試過
甩出黎完全唔痛 生出黎個舊腳甲是好厚的

塊腳甲好撚臭！屌你老母
儲起佢 下次浸酒飲